 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. 

 Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone (і т.д).

    2.1 Заходим в создавшийся новый репозиторий на сайте  Gitlab.com нажать на плюс(+) и добавить новую директорию или файл, после редактируем файл под свои нужды, выбираем ветку в которой мы хотим соранить файл или директорию с файлами, добавляем коментарии с описанием изменений в данной ветке и жмем кнопку Commit changes 

    2.2 Открываем терминал и переходим в папку с нашим проектом, который мы хотим загрузить на Gitlab.com
 В терминале вводим следующие команды:

 1) git status -- Команда отображает состояние рабочего каталога и раздела проиндексированных файлов.
 2) git add. -- Команда переносит изменения из рабочего каталога в раздел проиндексированных файлов.
 3) git commit -m "my first commit" -- Команда делает для проекта снимок текущего состояния изменений, добавленных в раздел проиндексированных файлов.
 4) git push -- Команда git push позволяет отправлять локальную ветку на удаленный репозиторий.

 В случаи запроса авторизации вводим логин и пароль от сайта Gitlab.com, где вы создавали свой аккаунт. 
